\section{Ekran początkowy}
W pierwszej kolejności za pomocą kontraktu \textit{App}, przedstawionego na listingu \ref{App}, pobierane są adresy do wszystkich utworzonych w ramach aplikacji kontraktów \textit{Collection} (listing \ref{Collection}). Następnie, z ich pomocą, pobierane są nazwy kolekcji oraz adresy kontraktów \textit{Document}, opisanych w listingu \ref{Document}. Jeżeli wszystkie wyżej wymienione operacje wykonają się, zostanie wyświetlony ekran startowy aplikacji przedstawiony na rys. \ref{initial_screen}.
\vspace*{2cm}

\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/multiple_collections.png}
        \caption{Przykładowy ekran początkowy}
        \label{initial_screen}
    \end{center}
\end{figure}
\vspace*{2cm}


Kontrakt \textit{App} przechowuje adresy do kolekcji dokumentów. Jest on wdrażany tylko raz podczas działania aplikacji. Aplikacja działa poprawnie tylko, jeśli zna adres kontraktu \textit{App}.
\lstset{style=matlab}
\begin{lstlisting}[caption={Kod kontraktu App w języku Solidity}, label={App}]
    contract App {
        address[] private collections;

        function addCollection(string memory name) public returns (address) {
            address collection = address(new Collection(name));
            collections.push(collection);
            return collection;
        }

        function getCollections() public view returns (address[] memory) {
            return collections;
        }
    }
\end{lstlisting}
\vspace*{\fill}

Kolekcje służą do agregowania dokumentów w sposób zdefiniowany przez użytkownika. Kontrakt \textit{Collection} przechowuje adresy dokumentów w niej zawartych. Jest on wdrażany za każdym razem, kiedy tworzona jest nowa kolekcja.
\lstset{style=matlab}
\begin{lstlisting}[caption={Kod kontraktu Collection w języku Solidity}, label={Collection}]
    contract Collection {
        address[] private documents;
        string private name;

        constructor(string memory _name) public {
            name = _name;
        }

        function newDocument(string memory title) public returns (address) {
            address document = address(new Document(title));
            documents.push(document);
            return document;
        }

        function getName() public view returns(string memory) {
            return name;
        }

        function getDocuments() public view returns( address[] memory) {
            return documents;
        }
    }
\end{lstlisting}
\vspace*{\fill}
W kontrakcie \textit{Document} przechowywane są informacje o tytule dokumentu oraz adresy do kontraktów. Jest on wdrażany za każdym razem, kiedy tworzony jest nowy dokument.
\lstset{style=matlab}
\begin{lstlisting}[caption={Kod kontraktu Document w języku Solidity}, label={Document}]
    contract Document {
        address[] private commits;
        string private title;

        constructor(string memory _title) public {
            title = _title;
        }

        function getCommits() public view returns(address[] memory) {
            return commits;
        }

        function getTitle() public view returns(string memory) {
            return title;
        }

        function setTitle(string memory _title) public {
            title = _title;
        }

        function pushCommit(address commit) public {
            commits.push(commit);
        }
    }
\end{lstlisting}
\vspace*{\fill}
